# Translation of 1.0.x in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the 1.0.x package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2015-07-04 19:52:42+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/1.0-alpha-1000\n"
"Project-Id-Version: 1.0.x\n"

#: bigapp.php:30
msgid "Hi there!  I\'m just a plugin, not much I can do when called directly."
msgstr "我是一个插件,没有add_action方法,我不能工作."

#: bigapp.class.php:468
msgid "dup comment"
msgstr "重复评论"

#: every where
msgid "success"
msgstr "成功"

#: class-wp-json-comments.php:37
msgid "empty id or comment"
msgstr "没有找到ID或者评论内容"

#: class-wp-json-comments.php:43
msgid "need email or author"
msgstr "需要填写邮箱或者作者名称"

#: class-wp-json-comments.php:46
msgid "email format is wrong"
msgstr "邮箱格式错误"

#: class-wp-json-comments.php:51
msgid "need login"
msgstr "请登录"

#: class-wp-json-comments.php:64 
msgid "create new comment failed"
msgstr "发表评论,失败"

#: class-wp-json-comments.php:82
msgid "comment id invalid"
msgstr "无效的评论 id"

#: class-wp-json-comments.php:96
msgid "no auth to delete comment"
msgstr "没有权限删除该评论"

#: class-wp-json-comments.php:102
msgid "delete comment failed"
msgstr "删除评论失败"

#: class-wp-json-comments.php:122
msgid "post is is wrong"
msgstr "文章ID不存在"

#: class-wp-json-comments.php:127
#: class-wp-json-post.php:289
msgid "cannot read this post."
msgstr "没有权限查看该文章."

#: 
msgid "cannot get comment."
msgstr "查找不到该评论"

#: class-wp-json-favorite.php:65
msgid "post id is empty"
msgstr "无效的文章ID"

#: class-wp-json-favorite.php:65
msgid "dup favorite"
msgstr "已经收藏过啦"

#: 
msgid 
msgstr 

#: class-wp-json-post.php:294
msgid "prepare post faild."
msgstr "获取文章失败!"

#: class-wp-json-post.php:273
msgid "get post faild!"
msgstr "获取文章失败!"

#: class-wp-json-post.php:234
msgid "create post faild!"
msgstr "创建文章失败!"

#: class-wp-json-post.php:103
msgid "Invalid post type"
msgstr "无效的文章类型"

#: 
msgid "don't allow to list users"
msgstr "没有权限访问用户列表"

#: 
msgid "Invalid user ID"
msgstr "非法用户ID"

#: 
msgid "Invalid post ID."
msgstr "无效的文章ID."

#: class-wp-json-server.php:496
msgid "Missing parameters:%s."
msgstr "缺少参数:%s."

#: class-wp-json-server.php:450
msgid "No route was found matching the URL and request method"
msgstr "URL地址路由错误"

